Carousell出現大量騙徒

好多新脹戶都話因為疫情關係不能面交，一黎就話支付寶過數，先過數後寄貨，唔知又有幾多傻仔上當

有冇人中左伏分享下？

唔好比人扼啊各位